[聖誕sheshe片] Happiest Season 攣愛季節 討論區

Happiest Season
港譯：攣愛季節
台譯：求婚好意外
上映時間：2020 年 11 月 26 日
主演：Kristen Stewart, Mackenzie Davis, Alison Brie, Aubrey Plaza, Dan Levy, Mary Holland, Victor Garber, Mary Steenburgen

預告：

有冇人睇咗 睇完覺得Abby同Riley係最襯
Kristen拍埋Mackenzie度變得好細粒

睇左 意外地幾好睇

收尾收得有啲快 估唔到老豆老母咁易接受到
不過算係係一套合格有餘嘅聖誕片

Abby 同Riley好有chemistry
Aubrey Plaza 真係好正

好正不過好似鄧萃雯

似咩？？

不過我覺得套戲整體麻麻
都明俾節日睇既戲唔好要求太高

覺得佢2個仲襯

等如賀歲片

全程對眼淨係望到Kristen
中途心諗不如Kristen同ex一齊算 唔洗受女主既傷害
同埋最尾係油站佢地kiss個幕見到Kristen趌高腳kiss女主趌到好辛苦咁 忍唔住笑咗

佢好細粒好正 本身都知佢唔高 但拍埋個高妹度真係好搞笑
雖然細粒但係個look好man好正

對KS冇感拍埋高妹度唔襯又冇火花
成套戲最有feel係醫生

片頭小彩蛋
有雷慎入

幾好笑
不過高妹真係好衰

好彩係戲院閂之前睇左，都唔知幾時再開番

都估到戲院好快收皮 一上就狗衝去睇
唉仲諗住聖誕前去睇多次添

尋晚戲院last day狗衝去睇
以鬼佬賀歲片黎講係高質既
醫生應該會係一個好好既partner

我其實好鐘意Kristen一日到黑西口西面
另外, 有無人覺得高妹係呢套野入面個樣好唐氏 (no offense, 唔係歧視呀)

係咪因為高妹個髮型面型太長仲整pat陰搞到好怪

我都唔知
總之越睇越怪, 越睇越唔靚
睇到中段見佢咁對Kristen就更覺唐氏

以前twilight 都唔覺佢咁正係近幾年啲魅力出晒黎

mackenzie davis好似係black mirror入面又係做she she

San Junipero入面嘅Yorkie, 嗰集好感人

好想做KS 條女，嗚呀

Kristen真係好型～
其實佢同高妹係套戲到好有戀愛感覺

btw, 邊個係醫生？陪Kristen係酒吧 / 高妹個ex?